請問點鍛鍊求生意志?

想操下佢 廢事有用嗰時用唔到

唸下點解唔敢大聲嗌有落先

試過連續食兩枝煙未？

番大陸

迫死自己

禁錮做性奴